web版load圖問題

可唔可以自動load定每頁d圖? 唔想每次scroll到落去先開始load圖(仲要見到個圓圈轉轉轉 )

特別係追圖post(旅遊台)既時候 如果用mouse中間鍵既自動scroll根本唔會load圖

唔好話用圖片模式

agger